[警世] 依個世界唔係你玩人就係人玩你

唔好諗住自己做好人就一定有好報咁撚天真
你點對人唔等於人哋會點對你
就算你一直以嚟點對人好都好
聽日佢就可以隨時賣起你
你係好係衰根本無人care
你睇出面啲咩賤男食幾多女 啲臭西最後幾多人賣單
根本依個世界就係迫你做壞人
因為做好人一定係受傷嗰個
你想俾人玩定玩返人轉頭自己諗
唔好話咩過唔到自己良心
你俾人玩嗰陣無人care過你感受！！
良心根本不切實際

今日開始自私啲
盡情做個大仆街
人生會開心好多

唔好再俾人玩

做好人冇好結果！！！
唯有做壞人先有人理你care你

矛能友挫

我屌你老母臭西呀 講完有咩用呀

講完就要做

係仆街一早做左仆街
係好人點都唔會做仆街
係得比仆街呃完既好人先會變仆街
或者比仆街呃完既仆街繼續做仆街

啱啊 好心根本唔會有好報
畀人地利用緊咋

我就俾人玩完，可以進化做衰人喇

好人有好報真係小朋友先信

你收皮啦 睇死你人地搵番你咪又成隻死狗咁dup埋去
除非人地連搵都唔撚搵你

啱 做好人都唔會有人欣賞
就算有人讚你好人 佢地絕對唔係鍾意你
有時俾個好人包袱縛得太緊 唔敢亂flirt人
成日怕hurt到人 點點點 搞到自己唔開心
之前有個唔鍾意嘅女追我 早知就蒙頭入閘
過下癮都好過家陣青頭

有時個天真係唔想人做好人
對個女仔死心塌地 細心呵護就慘淡收場
對d女衰衰咁 愛理不理就竟然like

近排唔開心個腦就開始諗自己係咪要放低好人包袱
自己開心行先 次次對人死心塌地 傷得好重

bingo

巴打你係咪偷咗我啲經歷

俾人讚得好人多就明白 好人卡唔係搞下笑

一齊做仆街算啦 只要諗吓自己當初點樣俾人hurt就咩良心都可以拋諸腦後了

我唔要變仆街玩人，寧願得自己一個，無人鍾意就無人鍾意

啱ar 好人卡🤗你想派定收ar 一樣道理

人格分裂

再post多次，等大家知男人可以點玩女：

其實賤男都係利用心理弱點或者其他手段manipulate人地選擇佢，並唔係本身個女人想，不過我都有喺比較後嘅頁數分享些少點喺初期篩走唔想要嘅人，男女都適合